# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Yuer Lee <passerbyid@gmail.com>, 2014
# Yuer Lee <passerbyid@gmail.com>, 2014
# Planetoid Hsu <planetoid@gmail.com>, 2014
# Pomin Wu <pomin5@gmail.com>, 2016
# whisky <whisky@ystaiwan.org.tw>, 2013
# whisky <whisky@ystaiwan.org.tw>, 2013,2017
# charlesc <yeouhsin@gmail.com>, 2017
# 張育章 <tmas68@gmail.com>, 2014
# 程緯 林 <qqoaoa399@gmail.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: localwiki\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-07 23:15-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-05 06:14+0000\n"
"Last-Translator: charlesc <yeouhsin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/localwiki/localwiki/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: activity/feeds.py:40 activity/feeds.py:46
#, python-format
msgid "Activity on %s"
msgstr "%s 的活動"

#: activity/feeds.py:81 activity/feeds.py:177
#, python-format
msgid "to version %s"
msgstr "到版本%s"

#: activity/feeds.py:88 activity/feeds.py:184
#, python-format
msgid " with comment \"%s\""
msgstr "有 評論 \"%s\""

#: activity/feeds.py:89 activity/feeds.py:185
#, python-format
msgid "%(title)s was %(change_type)s by %(user)s%(comment)s."
msgstr "%(title)s 的%(change_type)s是由 %(user)s%(comment)s "

#: activity/feeds.py:148 activity/feeds.py:154
#, python-format
msgid "Changes for %(title)s on %(site_name)s"
msgstr "在%(site_name)s上%(title)s的改變"

#: activity/templates/activity/all_activity_index.html:6
#: activity/templates/activity/all_activity_index.html:18
msgid "All activity on LocalWiki"
msgstr "所有在 LocalWiki 的活動"

#: activity/templates/activity/all_activity_index.html:24
#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:19
#: activity/templates/activity/index.html:25
msgid "Your Feed"
msgstr "你的貢獻"

#: activity/templates/activity/all_activity_index.html:26
#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:20
#: activity/templates/activity/index.html:27
msgid "All LocalWiki"
msgstr "所有 LocalWiki"

#: activity/templates/activity/all_activity_index.html:36
#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:46
#: activity/templates/activity/user_activity_index.html:38
#, python-format
msgid ""
"Need help? Want advice? Check out the <a href=\"%(guide_url)s\">LocalWiki "
"guide</a>."
msgstr "需要幫助嗎? 想要來點建議嗎? 看看<a href=\"%(guide_url)s\">LocalWiki指南</a>吧！"

#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:15
#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:11
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:18
msgid "News Feed"
msgstr "最新資訊"

#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:30
msgid "Welcome to LocalWiki! What's next?"
msgstr "歡迎來到 LocalWiki！接下來呢？"

#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:32
msgid "Explore LocalWiki communities"
msgstr "探索 LocalWiki 社群"

#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:33
#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:41
msgid ""
"Follow pages, regions and people when you see <div "
"class=\"follow_item\"><div class=\"follow little button\"><span "
"class=\"text\"></span></div></div> Then activity will show up here!"
msgstr "當你看到<div class=\"follow_item\"><div class=\"follow little button\"><span class=\"text\"></span></div></div>，可以按下去以追蹤頁面、地區和人，然後最新的資訊就會顯示在這裡！"

#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:34
msgid "Create a new LocalWiki region"
msgstr "新增一個 LocalWiki 地區"

#: activity/templates/activity/followed_activity_index.html:35
msgid "Follow <strong>@localwiki</strong> on Twitter"
msgstr "在 Twitter上追蹤<strong>@localwiki</strong>"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:22
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"user\">%(actor_link)s</span> started following %(user_followed_link)s <span class=\"weak\">%(timesince)s ago</span>\n"
"          "
msgstr "\n<span class=\"user\">%(actor_link)s</span>已開始追蹤%(user_followed_link)s（在<span class=\"weak\">%(timesince)s之前</span>）"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:27
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"user\">%(actor_link)s</span> created page <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a> on <a href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a> <span class=\"weak\">%(timesince)s ago</span>\n"
"          "
msgstr "\n<span class=\"user\">%(actor_link)s</span>於<span class=\"weak\">%(timesince)s前</span>在<a href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a>新增頁面<a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a>"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:32
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"user\">%(actor_link)s</span> created region <a href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a> <span class=\"weak\">%(timesince)s ago</span>\n"
"          "
msgstr "\n<span class=\"user\">%(actor_link)s</span>於<span class=\"weak\">%(timesince)s前</span>新增地區<a href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a>"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:37
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"user\">%(actor_link)s</span> starred <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a> on <a href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a> <span class=\"weak\">%(timesince)s ago</span>\n"
"          "
msgstr "\n<span class=\"user\">%(actor_link)s</span>於<span class=\"weak\">%(timesince)s前</span>開始追蹤<a href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a>的<a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a>"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:42
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"user\">%(actor_link)s</span> starred <a href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a> <span class=\"weak\">%(timesince)s ago</span>\n"
"          "
msgstr "\n<span class=\"user\">%(actor_link)s</span>於<span class=\"weak\">%(timesince)s前</span>開始追蹤<a href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a>"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:53
#: activity/templates/activity/index_page.html:15
#, python-format
msgid "last modified %(version_date)s ago"
msgstr "最新變更於%(version_date)s前"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:61
#: activity/templates/activity/index_page.html:23
msgid "new"
msgstr "新增"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:63
#: activity/templates/activity/index_page.html:25
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:65
#: activity/templates/activity/index_page.html:27
msgid "changes"
msgstr "變更"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:69
#: activity/templates/activity/index_page.html:31
#, python-format
msgid "Restored version from %(version_date_timesince)s ago"
msgstr "恢復到 %(version_date_timesince)s前的版本"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:75
#: activity/templates/activity/index_page.html:37
#, python-format
msgid "Redirected to <a href=\"%(url)s\">%(destination)s</a>"
msgstr "重新導向至<a href=\"%(url)s\">%(destination)s</a>"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:87
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                via %(user_ip)s\n"
"                "
msgstr "\n透過%(user_ip)s"

#: activity/templates/activity/followed_activity_page.html:110
#: activity/templates/activity/index_page.html:62
#: explore/templates/explore/page.html:14
msgid "More"
msgstr "更多資訊"

#: activity/templates/activity/index.html:6
#: activity/templates/activity/index.html:9
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:9
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: activity/templates/activity/index.html:19
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(region_activity)s\">Activity</a> on <a "
"href=\"%(region_main_url)s\">%(region_name)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(region_main_url)s\">%(region_name)s</a>上的<a href=\"%(region_activity)s\">活動</a>"

#: activity/templates/activity/index.html:37
#, python-format
msgid ""
"For statistics about pages, maps, and more, check out the <a "
"href=\"%(dashboard_main_url)s\">dashboard</a>"
msgstr "有關頁面、地圖和其他統計資料，請查看<a href=\"%(dashboard_main_url)s\">儀表板</a>"

#: activity/templates/activity/user_activity_index.html:10
#, python-format
msgid "%(username)s contribution history"
msgstr "%(username)s的貢獻紀錄"

#: activity/templates/activity/user_activity_index.html:24
#, python-format
msgid "%(user_link)s page contribution history"
msgstr "%(user_link)s的頁面貢獻紀錄"

#: activity/templates/activity/user_activity_index.html:26
#, python-format
msgid "%(user_link)s map contribution history"
msgstr "%(user_link)s地圖貢獻紀錄"

#: activity/templates/activity/user_activity_index.html:28
#, python-format
msgid "%(user_link)s total contribution history"
msgstr "%(user_link)s所有貢獻紀錄"

#: blog/models.py:18
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: blog/models.py:19
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: blog/models.py:21
msgid "title"
msgstr "標題"

#: blog/models.py:22
msgid "slug"
msgstr "文章代稱"

#: blog/models.py:24
msgid "body"
msgstr "內容"

#: blog/models.py:25
msgid "tease"
msgstr "摘要"

#: blog/models.py:25
msgid "Concise text suggested. Does not appear in RSS feed."
msgstr "建議採用精確的字詞。不會出現在 RSS 裡。"

#: blog/models.py:26
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: blog/models.py:27
msgid "publish"
msgstr "發表"

#: blog/models.py:28
msgid "created"
msgstr "已建立"

#: blog/models.py:29
msgid "modified"
msgstr "已更改"

#: blog/models.py:35
msgid "post"
msgstr "貼文"

#: blog/models.py:36
msgid "posts"
msgstr "貼文"

#: blog/templates/blog/base_blog.html:16
#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:19
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:22
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: blog/templates/blog/post_archive.html:6
#: blog/templates/blog/post_detail.html:6
msgid "LocalWiki blog"
msgstr "LocalWiki 部落格"

#: blog/templates/blog/post_archive.html:16
msgid "View this post"
msgstr "觀看這則貼文"

#: blog/templates/blog/post_archive.html:20
#: blog/templates/blog/post_detail.html:20
#: maps/templates/maps/mapdata_detail.html:36
#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:65
#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:70
#: redirects/templates/redirects/redirect_diff.html:44
#: redirects/templates/redirects/redirect_diff.html:49
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:38
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:43
#: tags/templates/tags/pagetagset_version_detail.html:24
#: utils/templates/utils/history/form.html:7
#: versionutils/templates/versionutils/history/form.html:35
msgid "by"
msgstr "由"

#: blog/templates/blog/post_archive.html:31
msgid "View older posts"
msgstr "觀看較舊的貼文"

#: blog/templates/blog/post_archive.html:31
msgid "Older"
msgstr "較舊的"

#: blog/templates/blog/post_archive.html:34
msgid "View newer posts"
msgstr "觀看較新的貼文"

#: blog/templates/blog/post_archive.html:34
msgid "Newer"
msgstr "較新的"

#: blog/templates/blog/post_detail.html:16
msgid "View this object"
msgstr "檢視這個物件"

#: ckeditor/models.py:30
msgid "This field contains invalid data."
msgstr "這個欄位的資料格式不合。"

#: ckeditor/models.py:178
msgid "XML text"
msgstr "XML 文字"

#: ckeditor/models.py:188
msgid "XHTML text"
msgstr "XHTML文字"

#: ckeditor/models.py:197
msgid "HTML5 text"
msgstr "HTML5文字"

#: ckeditor/models.py:229
msgid "HTML5 fragment text"
msgstr "HTML5 片段文字"

#: ckeditor/views.py:14
msgid "Unable to upload"
msgstr "無法上傳"

#: ckeditor/templates/ckeditor/upload_result.html:4
msgid "Upload result"
msgstr "上傳結果"

#: crap_comments/templatetags.py:30
msgid "Comments:"
msgstr "評論:"

#: crap_comments/views.py:39
msgid "Comment added"
msgstr "已新增評論"

#: crap_comments/views.py:47
msgid "Your comment was added. "
msgstr "已新增你的評論"

#: crap_comments/templates/crap_comments/comment_form.html:14
msgid "Add Comment"
msgstr "新增評論"

#: crap_comments/templates/crap_comments/comment_form.html:18
#, python-format
msgid ""
"You must be logged in to comment on this page.  Please <a "
"href=\"%(login_url)s?next=//%(request.get_host)s%(request.path)s\" "
"rel=\"nofollow\">log in</a>."
msgstr "你必須登入才能夠對此頁面進行評論。請<a href=\"%(login_url)s?next=//%(request.get_host)s%(request.path)s\" rel=\"nofollow\">登入</a>。"

#: crap_comments/templates/crap_comments/comment_form.html:22
msgid ""
"You can only comment on the current version of this page, not a historical "
"version. Please view the current version of this page instead."
msgstr "您只能對此頁面目前的版本進行評論，而非過去的版本。請查看此頁面目前的版本。"

#: dashboard/views.py:205 dashboard/views.py:218
msgid "pages"
msgstr "頁面"

#: dashboard/views.py:206 dashboard/views.py:221
msgid "maps"
msgstr "地圖"

#: dashboard/views.py:207 dashboard/views.py:224
msgid "files"
msgstr "檔案"

#: dashboard/views.py:209 dashboard/views.py:227
msgid "redirects"
msgstr "重新導向"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:7
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:20
msgid "Statistics loading.  This may take several minutes the first time."
msgstr "統計資料載入中。第一次載入時可能會需要花上幾分鐘。"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:25
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:4
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:26
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:5
#: pages/templates/pages/cke_filebrowser.html:7
#: pages/templates/pages/page_files.html:10
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:27
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:6
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:28
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:7
msgid "Redirects"
msgstr "重新導向"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:30
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:8
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:36
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:13
msgid "Growth over time"
msgstr "成長量（依時間）"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:38
#: dashboard/templates/dashboard/index.html:48
#: dashboard/templates/dashboard/index.html:58
#: dashboard/templates/dashboard/index.html:69
msgid "Generating graph..."
msgstr "圖表產生中..."

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:46
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:20
msgid "Edits over time"
msgstr "編輯數量（依時間）"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:56
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:27
msgid "Page content growth over time"
msgstr "頁面內容成長（依時間）"

#: dashboard/templates/dashboard/index.html:67
#: dashboard/templates/dashboard/render.html:34
msgid "Users registered over time"
msgstr "使用者註冊數量（依時間）"

#: explore/templates/explore/alphabetical_index.html:6
#: explore/templates/explore/just_list.html:7
#: explore/templates/explore/random_index.html:7
#, python-format
msgid "Explore %(region_name)s"
msgstr "探索%(region_name)s"

#: explore/templates/explore/alphabetical_index.html:8
#: explore/templates/explore/random_index.html:9
#, python-format
msgid "Explore <a href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a>"
msgstr "探索<a href=\"%(region_url)s\">%(region_name)s</a>"

#: explore/templates/explore/alphabetical_index.html:42
#: explore/templates/explore/just_list.html:32
#: explore/templates/explore/random_index.html:47
#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:58
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: explore/templates/explore/alphabetical_index.html:43
#: explore/templates/explore/just_list.html:33
#: explore/templates/explore/random_index.html:48
#: tags/templates/tags/tag_list.html:12
msgid "Alphabetical"
msgstr "按照字母順序"

#: explore/templates/explore/alphabetical_index.html:44
#: explore/templates/explore/just_list.html:34
#: explore/templates/explore/random_index.html:49
msgid "List"
msgstr "清單"

#: explore/templates/explore/just_list.html:9
msgid "Explore - All Pages"
msgstr "探索-所有頁面"

#: explore/templates/explore/random_index.html:13
msgid "Take tour"
msgstr "帶您導覽"

#: explore/templates/explore/random_tour.html:9
msgid "Random Tour"
msgstr "隨機導覽"

#: explore/templates/explore/random_tour.html:14
msgid "Stop tour"
msgstr "暫停導覽"

#: explore/templates/explore/random_tour.html:15
msgid "Start tour"
msgstr "繼續導覽"

#: frontpage/views.py:161
msgid "Cover photo updated!"
msgstr "封面照片更新成功!"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:38
#: pages/templates/pages/follow_page.html:12
msgid "region"
msgstr "地區"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:62
#, python-format
msgid "Welcome to the %(region_name)s LocalWiki!"
msgstr "歡迎到 %(region_name)s 的 LocalWiki！"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:63
#, python-format
msgid "A website about %(region_name)s that <em>anyone</em> can edit"
msgstr "一個關於%(region_name)s、<em>每個人</em>都可以編輯的網頁。"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:65
msgid ""
"\n"
"        I want to make a page about <span class=\"searchbox\"><input type=\"text\" name=\"q\" value=\"\"><input type=\"submit\" value=\"Search or create page\"></span>\n"
"        "
msgstr "\n我想建立一個關於 <span class=\"searchbox\"><input type=\"text\" name=\"q\" value=\"\"><input type=\"submit\" value=\"搜尋或建立頁面\"></span> 的頁面"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:86
msgid "Change cover"
msgstr "更改封面照片"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:88
msgid "Save cover"
msgstr "儲存封面照片"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:111
#: pages/templates/pages/page_detail.html:53
#: users/templates/users/user_page.html:37
#, python-format
msgid ""
"Revision %(version_number)s\n"
"          (%(date)s by %(user_link)s)"
msgstr "第%(version_number)s個修訂版\n(%(date)s由%(user_link)s)"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:121
#: maps/templates/maps/nearby_pages.html:44
#: pages/templates/pages/page_detail.html:62
#: search/templates/search/global_search.html:17
#: search/templates/search/search.html:25
#: tags/templates/tags/nearby_tagged_list_snippet.html:8
#: tags/templates/tags/tagged_list_snippet.html:13
#: tags/templates/tags/tagged_list_snippet.html:15
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:127
msgid "Some interesting pages"
msgstr "你可能感興趣的頁面"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:136
msgid "Explore more pages"
msgstr "探索更多頁面"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:140
msgid "There are no pages yet.  Add some!"
msgstr "現在尚未有頁面。新增一些頁面吧！"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:141
#: themes/sapling/templates/site/add_page_area.html:5
#: themes/sapling/templates/site/add_page_area.html:9
msgid "Add a new page"
msgstr "新增一個頁面"

#: frontpage/templates/frontpage/base.html:149
msgid "Explore nearby regions"
msgstr "探索附近的地區"

#: links/models.py:13 pages/models.py:33
#, python-format
msgid ""
"Provided slug is invalid. Slugs must be lowercase, contain no trailing or "
"leading whitespace, and contain only alphanumber characters along with "
"%(KEEP_CHARACTERS)s"
msgstr "您提供的頁面簡稱是無效的。必須採用英文小寫、前後不包含空格、且只允許英數字存在%(KEEP_CHARACTERS)s。"

#: links/models.py:30
msgid "The number of times the source page links to the destination page."
msgstr "來源頁面連結至目標頁面的次數。"

#: links/templates/links/links_for_page.html:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"             Links for <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a>\n"
"          "
msgstr "\n關於 <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a> 的連結"

#: links/templates/links/links_for_page.html:25
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<h3>Pages that link to <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a>:</h3>\n"
msgstr "\n<h3>連結到<a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a>的頁面：</h3>\n"

#: links/templates/links/links_for_page.html:34
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<h3>Pages <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a> links to:</h3>\n"
msgstr "\n<h3>頁面<a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a>連結到：</h3>\n"

#: main/settings/defaults.py:43
msgid ""
"By clicking the \"Save changes\" button, you agree to the <a "
"href=\"https://localwiki.org/main/Terms_of_Use\" target=\"_blank\">Terms of "
"Use</a>, and you irrevocably agree to release your contribution under the "
"CC-BY 4.0 License. See <a href=\"https://localwiki.org/main/Copyrights\" "
"target=\"_blank\">Copyrights</a>."
msgstr "按下「儲存變更」按鈕，表示您同意我們的 <a href=\"https://localwiki.org/main/Terms_of_Use\" target=\"_blank\">使用條款</a>，並同意採用創用 CC 姓名標示 4.0 的授權條款來發表你的貢獻。詳見 <a href=\"https://localwiki.org/main/Copyrights\" target=\"_blank\">著作權</a>。"

#: main/settings/defaults.py:45
msgid ""
"I agree to the <a href=\"https://localwiki.org/main/Terms_of_Use\" "
"target=\"_blank\">Terms of Use</a>, which includes agreeing to release my "
"contributions, unless noted otherwise, under the <a "
"href=\"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\" target=\"_blank\">CC-"
"BY 4.0 License</a>. See <a href=\"https://localwiki.org/main/Copyrights\" "
"target=\"_blank\">Copyrights</a>."
msgstr "我同意<a href=\"https://localwiki.org/main/Terms_of_Use\" target=\"_blank\">使用條款</a>，除非另有說明，也一併同意採用<a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\" target=\"_blank\">創用CC 姓名標示 4.0條款</a>來發佈我的貢獻。詳見<a href=\"https://localwiki.org/main/Copyrights\" target=\"_blank\">著作權</a>。"

#: main/settings/defaults.py:47
msgid ""
"I would like to receive occasional updates about this project via email."
msgstr "我想透過電子郵件收到有關 LocalWiki 的不定期更新資訊。"

#: main/settings/defaults.py:71
msgid "English"
msgstr "英文"

#: main/settings/defaults.py:72
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: main/settings/defaults.py:73
msgid "French"
msgstr "法文"

#: main/settings/defaults.py:74
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

#: main/settings/defaults.py:75
msgid "German"
msgstr "德文"

#: main/settings/defaults.py:76
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭文"

#: main/settings/defaults.py:77
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭文"

#: main_content/templates/main_content/base.html:6
#: main_content/templates/main_content/base.html:28
#: main_content/templates/main_content/default.html:6
#: regions/templates/regions/region_form.html:5
msgid "LocalWiki"
msgstr "LocalWiki"

#: main_content/templates/main_content/base.html:39
#: main_content/templates/main_content/default.html:33
msgid ""
"\n"
"Supported by\n"
msgstr "\n支持單位：\n"

#: main_content/templates/main_content/index.html:13
msgid ""
"The grassroots effort to collect, share and open the world's local knowledge"
msgstr "蒐集、分享、開放全世界的在地知識的草根運動"

#: main_content/templates/main_content/index.html:18
msgid "Join us and share what you love about where you live."
msgstr "加入我們，並分享您對於現居地區的喜愛。"

#: main_content/templates/main_content/index.html:19
msgid ""
"LocalWiki is a grassroots effort to collect, share and open the world's "
"local knowledge."
msgstr "LocalWiki 是一個蒐集、分享、開放全世界的在地知識的草根運動。"

#: main_content/templates/main_content/index.html:25
msgid ""
"LocalWiki is a grassroots effort to collect, share and <span "
"class=\"highlight\">open the world's local knowledge</span>"
msgstr "LocalWiki 是一個蒐集、分享、 <span class=\"highlight\">開放全世界的在地知識</span>的草根運動。 "

#: main_content/templates/main_content/index.html:30
#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:27
#: regions/templates/regions/region_list.html:18
msgid "Explore LocalWiki"
msgstr "探索 LocalWiki"

#: main_content/templates/main_content/index.html:39
msgid "Explore all communities"
msgstr "探索所有社群"

#: main_content/templates/main_content/index.html:45
#: main_content/templates/main_content/index.html:138
msgid "Bring LocalWiki to your community"
msgstr "把 LocalWiki 帶到您的社群"

#. Translators: heading for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:54
msgid "A community knowledge commons"
msgstr "社群知識共享"

#. Translators: 'A community knowledge commons' descriptive text for main home
#. page
#: main_content/templates/main_content/index.html:56
#, python-format
msgid ""
"\n"
"What if there was somewhere you could go to learn all about where you live? A place to learn about your <a href=\"/oakland/Neighborhoods\" target=\"_blank\">neighborhoods</a>, about your local <a href=\"/santacruz/Parks_and_Open_Spaces\" target=\"_blank\">parks</a>, about being a <a href=\"/davis/Parenting\" target=\"_blank\">parent in your city</a>, about <a href=\"/tags/history\" target=\"_blank\">history</a>, <a href=\"/detroit/Detroit_Department_of_Transportation_%%28DDOT%%29\" target=\"_blank\">politics</a> &ndash; anything and everything useful and beautiful about your community. With LocalWiki, everybody has a way to share and learn about where they live.\n"
"            "
msgstr "\n如果有個地方可以讓你學習所有有關你居住的地方的知識呢？\n一個可以了解你<a href=\"/oakland/Neighborhoods\" target=\"_blank\">居住的社區</a>、附近<a href=\"/santacruz/Parks_and_Open_Spaces\" target=\"_blank\">公園</a>，有關<a href=\"/davis/Parenting\" target=\"_blank\">這個城市</a><a href=\"/tags/history\" target=\"_blank\">歷史</a>、<a href=\"/detroit/Detroit_Department_of_Transportation_%%28DDOT%%29\" target=\"_blank\">政治</a>等等；任何所有你的社區有用且美麗之處的地方。\n有了LocalWiki，任何人都可以分享並學習有關他們所居住的社區知識。"

#. Translators: heading for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:67
msgid "A collaborative storytelling tool"
msgstr "一起說故事的工具"

#. Translators: 'A collaborative storytelling tool' descriptive text for main
#. home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:69
msgid ""
"\n"
"            Whether it's knowing about <a href=\"/sf/Green_Hairstreak_Butterfly_Corridor\" target=\"_blank\">butterfly corridors</a> or the history of a <a href=\"/islavista/Coal_Oil_Point\" target=\"_blank\">local beach</a>, everyone holds a piece of the puzzle of what it's like to live in their community. And unlike a news site or a blog, anyone can add and modify LocalWiki pages. LocalWiki lets you and your neighbors tell the story of your community, together.\n"
"            "
msgstr "\n不論是有關<a href=\"/sf/Green_Hairstreak_Butterfly_Corridor\" target=\"_blank\">蝴蝶走廊</a>或是<a href=\"/islavista/Coal_Oil_Point\" target=\"_blank\">當地海灘</a>的歷史，每個人手中都握有一片他們居住社區樣貌的拼圖。與新聞網站或部落格不同，任何人都可以在這裡新增或修改 LocalWiki 的頁面。LocalWiki 讓您和您的鄰居「一起」訴說社區的故事。"

#. Translators: heading for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:80
msgid "A global effort"
msgstr "全世界的共同努力"

#. Translators: 'A global effort' descriptive text for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:82
msgid ""
"\n"
"              From <a href=\"https://ja.localwiki.org/sapporo/\" target=\"_blank\">Sapporo, Japan</a> to <a href=\"/oakland/\" target=\"_blank\">Oakland, California</a>, communities across the world use LocalWiki to share their local knowledge. Learn about the issues that affect nearby communities, and communities halfway across the globe. There is a whole world to discover!\n"
"              "
msgstr "\n從<a href=\"https://ja.localwiki.org/sapporo/\" target=\"_blank\">日本的札幌</a>到<a href=\"/oakland/\" target=\"_blank\">加州的奧克蘭</a>，世界各地的社群都使用LocalWiki 來分享他們的在地知識，了解影響附近社區、和全球各地社區的議題。這裡有一整個世界可以探索！"

#. Translators: heading for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:93
msgid "Free, open and non-profit"
msgstr "自由、開放、非營利"

#. Translators: 'Free, open and non-profit' descriptive text for main home
#. page
#: main_content/templates/main_content/index.html:95
msgid ""
"\n"
"              Like a park or a public library, LocalWiki is a public good. LocalWiki is free for anyone to <a href=\"/main/Copyrights\" target=\"_blank\">read, copy and reuse for any purpose</a>, and the backend code powering LocalWiki is open-source. We do not run any advertisements, and we are a 501(c)(3) non-profit organization. You can <a href=\"https://www.patreon.com/localwiki\" target=\"_blank\">donate to support LocalWiki here</a>.\n"
"              "
msgstr "\n就像是公園或公共圖書館，LocalWiki 是一種共益服務。LocalWiki 可以免費讓任何人<a href=\"/main/Copyrights\" target=\"_blank\">ㄐㄧ進行任何目的的閱讀、複製、再利用</a>，LocalWiki 的後端程式碼也是開放原始碼。我們並不刊登任何廣告，我們是一個屬於美國501(c)(3)規範的非營利組織。您可以<a href=\"https://www.patreon.com/localwiki\" target=\"_blank\">捐款支持 LocalWiki</a>。"

#. Translators: heading for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:106
msgid "An API for your city"
msgstr "屬於您的城市的 API（應用程式介面）"

#. Translators: 'An API for your city' descriptive text for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:108
msgid ""
"\n"
"            LocalWiki represents a free, universally-accessible collection of the world's local knowledge upon which we hope countless civic and locally-relevant applications will be built. Our <a href=\"/api/\" target=\"_blank\">geospatially-aware, read-write API</a> makes it easy to integrate LocalWiki with your application, or to import useful local data from elsewhere!\n"
"              "
msgstr "\nLocalWiki 代表的是一個自由的、人人可取用的世界各地知識，我們希望可以依此建立在許多公共的、在地的應用。我們提供<a href=\"/api/\" target=\"_blank\">包含地理資訊的可讀寫的應用程式介面</a>，將有助於把 LocalWiki 整合到您的應用系統、或是從其他地方匯入有用的在地資料。"

#. Translators: heading for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:119
msgid "It's easy!"
msgstr "這很簡單！"

#. Translators: 'It's easy!' descriptive text for main home page
#: main_content/templates/main_content/index.html:121
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              Adding to LocalWiki is as easy as making a Facebook post – contributing <a href=\"/main/Help\" target=\"_blank\">requires no technical knowledge</a> or academic background. We have no complicated rules for how to format a page, or even <a href=\"/main/What_can_I_write_about%%3F\" target=\"_blank\">what to write about</a>: if it's useful or beautiful to your community, then it's worth sharing!\n"
"              "
msgstr "\n想要在LocalWiki有所貢獻<a href=\"/main/Help\" target=\"_blank\">完全不需要任何技術性知識</a>或學術背景，就像在臉書PO文一樣簡單。我們也沒有複雜的規則去要求一個頁面的形式，甚至是<a href=\"/main/What_can_I_write_about%%3F\" target=\"_blank\">你所寫的內容</a>: 如果這是有用或是你的社區的美麗之處，那就是值得分享的了！"

#: main_content/templates/main_content/index.html:132
msgid ""
"Yelp is aimed at the consumer in us. LocalWiki inspires the citizen in us."
msgstr "Yelp 的目標是針對我們之中的消費者。LocalWiki 的目標則是激勵我們之中的公民。"

#: main_content/templates/main_content/index.html:133
msgid "Sue Gardner, Former Executive Director, Wikimedia Foundation"
msgstr "Sue Gardner，維基媒體基金會前任執行總監"

#: main_content/templates/main_content/index.html:143
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    <div>\n"
"    <span class=\"num\">%(page_count)s+</span> pages across <span class=\"num\">%(region_count)s</span> regions\n"
"    %(map_media)s\n"
"    </div>\n"
"    <a href=\"%(regions_list)s\" target=\"_blank\" id=\"stats_map_cover\"></a>\n"
"    <div id=\"stats_map\">\n"
"      %(map)s\n"
"    </div>\n"
"    <div>\n"
"    in <span class=\"num\">%(countries_count)s</span> countries and <span class=\"num\">%(languages_count)s</span> languages.\n"
"    </div>\n"
"    "
msgstr "\n<div>\n<span class=\"num\">%(page_count)s+</span>個頁面、<span class=\"num\">%(region_count)s</span>個地區\n%(map_media)s\n</div>\n<a href=\"%(regions_list)s\" target=\"_blank\" id=\"stats_map_cover\"></a>\n<div id=\"stats_map\">\n%(map)s\n</div>\n<div>\n在<span class=\"num\">%(countries_count)s</span>個國家、有<span class=\"num\">%(languages_count)s</span>種語言。\n</div>"

#: main_content/templates/main_content/index.html:159
msgid "Recent blog posts"
msgstr "最新的部落格文章"

#: main_content/templates/main_content/index.html:177
msgid "More blog posts"
msgstr "更多部落格文章"

#: main_content/templates/main_content/index.html:183
msgid ""
"Bridge photo CC-BY Stuart Seeger. Janes Walk photo by HiMY SYeD. Notice "
"board photo CC-BY-SA-NC Bettina Walter."
msgstr "Bridge photo CC-BY Stuart Seeger. Janes Walk photo by HiMY SYeD. Notice board photo CC-BY-SA-NC Bettina Walter."

#: maps/feeds.py:26 maps/feeds.py:45
#, python-format
msgid "Map for \"%s\""
msgstr "%s的地圖"

#: maps/fields.py:172
#, python-format
msgid ""
"The '%(fieldname)s' attribute can only be accessed from %(ownername)s "
"instances."
msgstr "%(fieldname)s的屬性只能被%(ownername)s實體取用"

#: maps/fields.py:217
#, python-format
msgid "cannot set %(cname)s CollectionFrom with value of type: %(vtype)s"
msgstr "%(cname)s CollectionFrom 無法以 %(vtype)s 為類型值進行設定"

#: maps/validators.py:14
#, python-format
msgid "Map error: %s."
msgstr "地圖錯誤:%s。"

#: maps/views.py:239
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(map_url)s\">Map</a> for tag \"<a "
"href=\"%(page_tag_url)s\">%(tag_name)s</a>\""
msgstr "<a href=\"%(map_url)s\">地圖</a>有標籤\"<a href=\"%(page_tag_url)s\">%(tag_name)s</a>\""

#: maps/views.py:268
#, python-format
msgid "Map for tag \"<a href=\"%(page_tag_url)s\">%(tag_name)s</a>\""
msgstr "有\"<a href=\"%(page_tag_url)s\">%(tag_name)s</a>\" 標籤的地圖"

#: maps/views.py:387 pages/views.py:244
#, python-format
msgid "<p>What do you know about %s?</p>"
msgstr "<p>關於%s，你知道些甚麼呢？</p>"

#: maps/views.py:406
#, python-format
msgid ""
"Map saved! You should probably go <a href=\"%s\">edit the page that was "
"created</a>, too."
msgstr "已儲存地圖！您也可以去<a href=\"%s\">編輯其他已經建立好的頁面</a>。"

#: maps/templates/maps/attribution.html:2
msgid ""
"Map data <a href=\"http://www.openstreetmap.org/copyright\" "
"target=\"_blank\">© OpenStreetMap contributors</a>. Map tiles via <a "
"href=\"http://mapbox.com\" target=\"_blank\">MapBox</a>."
msgstr "圖資提供：<a href=\"http://www.openstreetmap.org/copyright\" target=\"_blank\">© OpenStreetMap 貢獻者</a>。圖磚提供： <a href=\"http://mapbox.com\" target=\"_blank\">MapBox</a>。"

#: maps/templates/maps/base.html:6
msgid "Recent changes on this Map"
msgstr "此地圖最新的更改"

#: maps/templates/maps/base.html:10 maps/templates/maps/mapdata_list.html:24
#: maps/templates/maps/mapdata_list.html:30
#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:59
#: regions/templates/regions/region_list.html:52
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:7
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: maps/templates/maps/base.html:27 maps/templates/maps/mapdata_form.html:90
#: maps/templates/maps/mapdata_versions.html:25
#: pages/templates/pages/base.html:29
#: pages/templates/pages/page_detail.html:62
#: pages/templates/pages/page_form.html:98
#: pages/templates/pages/page_versions.html:27
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: maps/templates/maps/base.html:28 maps/templates/maps/mapdata_form.html:91
#: maps/templates/maps/mapdata_versions.html:26
#: pages/templates/pages/base.html:30 pages/templates/pages/page_form.html:99
#: pages/templates/pages/page_versions.html:28
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: maps/templates/maps/editor_actions.html:5
msgid "Delete map"
msgstr "刪除地圖"

#: maps/templates/maps/editor_actions.html:8
#: pages/templates/pages/editor_actions.html:13
#: pages/templates/pages/editor_actions.html:15
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: maps/templates/maps/mapdata_detail.html:21
msgid "Map for"
msgstr "地圖"

#: maps/templates/maps/mapdata_detail.html:35
#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:64
#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:69
#: redirects/templates/redirects/redirect_diff.html:43
#: redirects/templates/redirects/redirect_diff.html:48
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:37
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:42
#: tags/templates/tags/pagetagset_version_detail.html:23
msgid "Revision"
msgstr "修訂版本"

#: maps/templates/maps/mapdata_detail.html:51
#: pages/templates/pages/page_detail.html:95
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Contributed by <span class=\"contributor_list\">%(contributors_html)s</span> and <a href=\"%(request_path)s/_history/\">%(contributors_number)s</a> others.\n"
"        "
msgstr "\n由<span class=\"contributor_list\">%(contributors_html)s</span>和<a href=\"%(request_path)s/_history/\">%(contributors_number)s</a>以及其他人所貢獻"

#: maps/templates/maps/mapdata_detail.html:55
#: pages/templates/pages/page_detail.html:99
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Contributed by <span class=\"contributor_list\">%(contributors_html)s</span>\n"
"        "
msgstr "\n由<span class=\"contributor_list\">%(contributors_html)s</span>貢獻"

#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:54
msgid "Differences for map on"
msgstr "地圖的差異"

#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:55
#, python-format
msgid "Differences for <a href=\"%(maps_global)s\">Map</a>"
msgstr "<a href=\"%(maps_global)s\">地圖</a>的差異"

#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:75
#: pages/templates/pages/page_diff.html:57
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:48
msgid "Deletions are marked like this"
msgstr "刪除的部分會被標記成這樣"

#: maps/templates/maps/mapdata_diff.html:78
#: pages/templates/pages/page_diff.html:60
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:51
msgid "Additions are marked like this"
msgstr "新增的部分會被標記成這樣"

#: maps/templates/maps/mapdata_form.html:38
msgid "Editing map for"
msgstr "編輯地圖"

#: maps/templates/maps/mapdata_form.html:68
msgid "Please comment about this change:"
msgstr "請留下有關這個改變的註解:"

#: maps/templates/maps/mapdata_form.html:72
#: pages/templates/pages/page_form.html:80
msgid "Save changes"
msgstr "儲存更動"

#: maps/templates/maps/mapdata_form.html:73
#: pages/templates/pages/page_detail.html:84
#: pages/templates/pages/page_form.html:81
#: users/templates/users/deactivate.html:17
#: users/templates/users/user_page.html:150
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: maps/templates/maps/mapdata_list.html:37
msgid "Near You"
msgstr "在你附近"

#: maps/templates/maps/mapdata_list.html:52
#: maps/templates/maps/mapdata_list.html:56
msgid "Add a new map"
msgstr "新增一個地圖"

#: maps/templates/maps/mapdata_list.html:54
msgid "What's here? (Name of page)"
msgstr "這是哪裡？（頁面名稱）"

#: maps/templates/maps/mapdata_new.html:6
msgid "Map for page not found"
msgstr "找不到此頁面的地圖"

#: maps/templates/maps/mapdata_new.html:7
msgid "Map for page"
msgstr "頁面的地圖"

#: maps/templates/maps/mapdata_new.html:7
msgid "does not exist (yet!)"
msgstr "尚未存在"

#: maps/templates/maps/mapdata_new.html:15
msgid "Create this map"
msgstr "建立地圖"

#: maps/templates/maps/mapdata_versions.html:16
msgid "Previous versions of map for"
msgstr "先前的地圖版本"

#: maps/templates/maps/nearby_pages.html:27
#: maps/templates/maps/nearby_pages.html:28
msgid "Pages near you"
msgstr "你附近的頁面"

#: maps/templates/maps/nearby_pages.html:40
msgid "No pages near you. Make some!"
msgstr "你附近沒有頁面耶，新增一些頁面吧！"

#: page_scores/models.py:29
#, python-format
msgid "Page score %s: %s"
msgstr "頁面分數%s:%s"

#: pages/feeds.py:52 pages/feeds.py:96
#, python-format
msgid "File %(filename)s on page \"%(pagename)s\""
msgstr "%(filename)s檔案在\"%(pagename)s\"頁面"

#: pages/fields.py:81
#, python-format
msgid "Page %s does not exist!  Please enter a valid page name."
msgstr "%s頁面不存在！請輸入有效的頁面名稱。"

#: pages/forms.py:15
msgid ""
"Warning: someone else saved this page before you.  Please resolve edit "
"conflicts and save again."
msgstr "警告: 有其他人已經在你之前先儲存了這個頁面。請解決此不一致的問題，並再重新儲存一次。"

#: pages/forms.py:46
msgid "A page with this name already exists"
msgstr "已經有相同名稱的頁面了"

#: pages/forms.py:62
msgid "The new file should be of the same type"
msgstr "新的檔案必須是同樣的檔案類型。"

#: pages/models.py:72
msgid "Page name is invalid."
msgstr "頁面名稱錯誤."

#: pages/models.py:153 pages/models.py:166
#, python-format
msgid "Renamed from \"%s\""
msgstr "重新命名\"%s\""

#: pages/models.py:157
#, python-format
msgid "The page '%s' already exists!"
msgstr "已經存在這個 %s頁面！"

#: pages/models.py:197 pages/models.py:216 pages/models.py:238
msgid "Parent page renamed"
msgstr "已重新命名父頁面"

#: pages/models.py:280
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: pages/plugins.py:449
msgid ""
"The embedded URL is not on the list of approved providers.  Contact the site"
" administrator to add it."
msgstr "我們目前無法使用您所提供的嵌入網址。請聯繫網站管理員。"

#: pages/plugins.py:453
msgid "Invalid embed code"
msgstr "無效的嵌入碼"

#: pages/plugins.py:465 search/templates/search/base.html:17
#: search/templates/search/base.html:61
#: themes/sapling/templates/site/search_form.html:6
#: themes/sapling/templates/site/search_form.html:11
msgid "Search or create page"
msgstr "搜尋或建立頁面"

#: pages/signals.py:20
msgid "Redirect created"
msgstr "已建立重新導向"

#: pages/signals.py:26
msgid "Page created"
msgstr "已建立頁面"

#: pages/views.py:148
msgid "Thank you for your changes. Your attention to detail is appreciated."
msgstr "感謝您的修改。您對細節的重視是值得讚賞的！"

#: pages/views.py:156
#, python-format
msgid ""
"Changes saved! To use your name when editing, please <a "
"href=\"%(login_url)s?next=%(current_path)s\"><strong>log in</strong></a> or "
"<a href=\"%(register_url)s?next=%(current_path)s\"><strong>create an "
"account</strong></a>."
msgstr "已儲存所做的修改！為了使用您的名稱進行編輯，請<a href=\"%(login_url)s?next=%(current_path)s\"><strong>登入</strong></a>或<a href=\"%(register_url)s?next=%(current_path)s\"><strong>新增一個帳號</strong></a>。"

#: pages/views.py:167
#, python-format
msgid ""
"<p class=\"create_map\"><a href=\"%s\" class=\"button little map\"><span "
"class=\"text\">Create a map</span></a> for this page?</p>"
msgstr "<p class=\"create_map\">為這個頁面</p><a href=\"%s\" class=\"button little map\"><span class=\"text\">新增一個地圖</span></a>？"

#: pages/views.py:192
msgid "Follow this page"
msgstr "追蹤這個頁面"

#: pages/views.py:194
#, python-format
msgid "%(follow_page_notice)s for updates!"
msgstr "%(follow_page_notice)s更新！"

#. Translators: Keep under < 100 characters
#: pages/views.py:198
#, python-format
msgid "I just edited %(page)s on @localwiki! %(page_url)s"
msgstr "我剛才在＠localwiki編輯%(page)s！%(page_url)s"

#: pages/views.py:203
msgid "Tell the world about this page:"
msgstr "告訴其他人有關這個頁面的資訊："

#: pages/views.py:236 tags/forms.py:118 tags/views.py:381
#, python-format
msgid "added %(name)s %(added)s."
msgstr "新增%(name)s%(added)s"

#: pages/views.py:459
msgid "You must provide a page name when creating a page."
msgstr "建立新頁面時，必須輸入頁面名稱。"

#: pages/views.py:540
msgid "A file with this name already exists"
msgstr "存在相同檔名的檔案"

#. Translators: This is for the page rename form.
#: pages/views.py:554
msgid "New page name"
msgstr "新頁面名稱"

#: pages/views.py:555 versionutils/versioning/forms.py:18
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: pages/views.py:591
#, python-format
msgid "Page renamed to \"%s\""
msgstr "重新命名頁面為\"%s\""

#: pages/views.py:603
msgid "Move to region (short name)"
msgstr "移至地區（簡稱）"

#: pages/views.py:629
#, python-format
msgid ""
"Page moved to <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a> on <a "
"href=\"%(region_url)s\">%(region_slug)s</a>"
msgstr "頁面移至<a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a>（於<a href=\"%(region_url)s\">%(region_slug)s</a>）"

#: pages/widgets.py:37
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: pages/widgets.py:38
msgid "Heading 1"
msgstr "標題 1"

#: pages/widgets.py:39
msgid "Heading 2"
msgstr "標題 2"

#: pages/widgets.py:40
msgid "Heading 3"
msgstr "標題 3"

#: pages/widgets.py:41
msgid "Formatted"
msgstr "加上框線"

#: pages/widgets.py:42
msgid "Typewriter"
msgstr "打字機字體"

#: pages/templates/pages/editor_actions.html:6
msgid "Edit map"
msgstr "編輯地圖"

#: pages/templates/pages/editor_actions.html:7
#: versionutils/templates/versionutils/delete_form.html:11
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: pages/templates/pages/editor_actions.html:9
msgid "Redirect"
msgstr "重新導向"

#: pages/templates/pages/editor_actions.html:19
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: pages/templates/pages/follow_page.html:9
msgid "page"
msgstr "頁面"

#: pages/templates/pages/page_detail.html:36
msgid "Redirected from"
msgstr "重新導向："

#: pages/templates/pages/page_detail.html:79
#: users/templates/users/user_page.html:145
msgid "Edit tags"
msgstr "編輯標籤"

#: pages/templates/pages/page_detail.html:79
#: users/templates/users/user_page.html:145
msgid "Add tags"
msgstr "新增標籤"

#: pages/templates/pages/page_diff.html:19
#, python-format
msgid "Differences for %(name)s"
msgstr "%(name)s的差異"

#: pages/templates/pages/page_diff.html:20
#, python-format
msgid "Differences for <a href=\"%(pretty_slug)s\">%(new_name)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(pretty_slug)s\">%(new_name)s</a>的差異"

#: pages/templates/pages/page_diff.html:31
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        Revision %(version_number)s ( %(date)s by %(user_link)s)\n"
"                    "
msgstr "\n修訂版%(version_number)s（%(date)s由%(user_link)s）"

#: pages/templates/pages/page_diff.html:35
#: pages/templates/pages/page_diff.html:48
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        , \"%(comment)s\"\n"
"                        "
msgstr "\n，\"%(comment)s\""

#: pages/templates/pages/page_diff.html:44
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\t        Revision %(version_number)s (%(date)s by %(user_link)s)\n"
"\t\t          "
msgstr "\n\t\t\t修訂版%(version_number)s（%(date)s由%(user_link)s）\n\t\t"

#: pages/templates/pages/page_files.html:26
msgid "Files attached to this page:"
msgstr "這個頁面的附加檔案："

#: pages/templates/pages/page_files.html:41
msgid "View page"
msgstr "檢視頁面"

#: pages/templates/pages/page_form.html:5
#, python-format
msgid "Editing page \"%(name)s\" - %(super)s"
msgstr "編輯頁面＂%(name)s＂－%(super)s"

#: pages/templates/pages/page_form.html:76
msgid "Please describe this change:"
msgstr "請簡要描述本次修改:"

#: pages/templates/pages/page_move_region.html:14
#: pages/templates/pages/page_rename.html:14
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: pages/templates/pages/page_new.html:5
msgid "Page not found"
msgstr "找不到網頁"

#: pages/templates/pages/page_new.html:6
#, python-format
msgid "Page \"%(name)s\" does not exist (yet!)"
msgstr "頁面＂%(name)s＂並不存在！"

#: pages/templates/pages/page_new.html:15
#: search/templates/search/search.html:16
#: search/templates/search/search.html:84
msgid "Create this page"
msgstr "建立此頁面"

#: pages/templates/pages/page_permissions.html:5
#, python-format
msgid "Permissions for page \"%(name)s\" - %(super)s"
msgstr "頁面＂%(name)s＂－%(super)s的權限"

#: pages/templates/pages/page_permissions.html:13
msgid "Who can change this page?"
msgstr "誰可以修改此頁面？"

#: pages/templates/pages/page_permissions.html:15
#: redirects/templates/redirects/redirect_permissions.html:17
#: users/forms.py:12
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: pages/templates/pages/page_permissions.html:16
#: redirects/templates/redirects/redirect_permissions.html:18
msgid "Only these users:"
msgstr "只有下列使用者："

#: pages/templates/pages/page_permissions.html:22
#: redirects/templates/redirects/redirect_permissions.html:24
#: regions/templates/regions/admins_update.html:24
#: regions/templates/regions/banned_update.html:24
#: regions/templates/regions/settings.html:78
#: tags/templates/tags/pagetagset_form_snippet.html:13
#: users/templates/users/deactivate.html:17
#: users/templates/users/settings.html:35
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: pages/templates/pages/page_versions.html:14
#, python-format
msgid "Previous versions of page \"%(name)s\" - %(super)s"
msgstr "頁面＂%(name)s＂的先前版本 －%(super)s"

#: pages/templates/pages/page_versions.html:20
#, python-format
msgid ""
" Looking for <a href=\"../_files/\">files</a>, <a "
"href=\"%(page_links_url)s\" rel=\"nofollow\">links</a>, or <a "
"href=\"../_tags/_history/\" rel=\"nofollow\">tags</a>?"
msgstr "尋找<a href=\"../_files/\">檔案</a>，<a href=\"%(page_links_url)s\" rel=\"nofollow\">連結</a>，或<a href=\"../_tags/_history/\" rel=\"nofollow\">標籤</a>？"

#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:34
#, python-format
msgid "Differences for %(new_name)s on %(new_slug)s"
msgstr "%(new_name)s於%(new_slug)s的差異"

#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:35
#, python-format
msgid ""
"Differences for %(new_name)s on <a "
"href=\"%(url_pages_show)s\">%(new_attached_to_page)s</a>"
msgstr "%(new_name)s於<a href=\"%(url_pages_show)s\">%(new_attached_to_page)s</a>的差異"

#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:44
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                      Revision %(version_number)s ( %(date)s by %(user_link)s)\n"
"                  "
msgstr "\n修訂版%(version_number)s（%(date)s由%(user_link)s）"

#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:48
#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:61
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                      , \"%(comment)s\"\n"
"                      "
msgstr "\n，＂%(comment)s＂"

#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:57
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t          Revision %(version_number)s (%(date)s by %(user_link)s)\n"
"\t\t        "
msgstr "\n\t\t修訂版%(version_number)s（%(date)s由%(user_link)s）\n\t\t"

#: pages/templates/pages/pagefile_diff.html:85
msgid "File info"
msgstr "檔案資訊"

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:5
msgid "Recent changes for this file"
msgstr "此檔案最近的修改"

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:12
#, python-format
msgid "Information about \"%(name)s\" on %(slug)s - %(super)s"
msgstr "關於%(name)s的資訊（%(slug)s－%(super)s）"

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:13
#, python-format
msgid ""
"Information about \"%(name)s\" on <a "
"href=\"%(pages_show_url)s\">%(attached_to_page)s</a>"
msgstr "關於＂%(name)s＂的資訊（於<a href=\"%(pages_show_url)s\">%(attached_to_page)s</a>頁面）"

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:37
#, python-format
msgid "Download %(name)s"
msgstr "下載%(name)s"

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:42
msgid "Upload a new version"
msgstr "上傳一個新的版本"

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:54
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: pages/templates/pages/pagefile_info.html:60
#: tags/templates/tags/pagetagset_versions.html:30
msgid "Previous versions:"
msgstr "先前的版本："

#: pages/templatetags/pages_tags.py:126
#, python-format
msgid ""
"Unable to include <a href=\"%(page_url)s\" "
"class=\"missing_link\">%(page_name)s</a>"
msgstr "無法包含<a href=\"%(page_url)s\" class=\"missing_link\">%(page_name)s</a>"

#: pages/templatetags/pages_tags.py:134
#, python-format
msgid ""
"Unable to include <a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a>: endless "
"include loop."
msgstr "無法包含<a href=\"%(page_url)s\">%(page_name)s</a>：無限循環"

#: redirects/feeds.py:30
#, python-format
msgid "Redirect %(objsrc)s --> %(objdest)s"
msgstr "重新導向%(objsrc)s-->%(objdest)s"

#: redirects/forms.py:17
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: redirects/models.py:35
msgid "You cannot redirect a page to itself"
msgstr "您無法重新導向此頁面至它本身"

#: redirects/views.py:51 redirects/views.py:117
#: versionutils/versioning/views.py:67
msgid "Thank you for your changes. "
msgstr "感謝您的修改"

#: redirects/views.py:52
#, python-format
msgid "This page now redirects to <a href=\"%(url)s\">%(obj)s</a>."
msgstr "此頁面現在會重新導向至<a href=\"%(url)s\">%(obj)s</a>。"

#: redirects/views.py:118
msgid "The redirect has been deleted"
msgstr "該重新導向已經被刪除"

#: redirects/templates/redirects/redirect_diff.html:34
#: redirects/templates/redirects/redirect_diff.html:35
#, python-format
msgid "Differences for %(new.source)s redirect"
msgstr "%(new.source)s 重新導向的差異"

#: redirects/templates/redirects/redirect_form.html:27
msgid "Update redirect"
msgstr "更新重新導向"

#: redirects/templates/redirects/redirect_form.html:28
msgid "Delete redirect"
msgstr "刪除重新導向"

#: redirects/templates/redirects/redirect_form.html:30
msgid "Create redirect"
msgstr "新增重新導向"

#: redirects/templates/redirects/redirect_permissions.html:7
#, python-format
msgid "Permissions for redirect \"%(name)s\" - %(super)s"
msgstr "重新導向\"%(name)s\"的權限 -%(super)s"

#: redirects/templates/redirects/redirect_permissions.html:15
msgid "Who can change this redirect?"
msgstr "誰可以修改這個重新導向？"

#: region_scores/models.py:19
#, python-format
msgid "Region score %s: %s"
msgstr "地區分數%s：%s"

#: regions/forms.py:35 regions/forms.py:56
msgid "Default language"
msgstr "預設語言"

#: regions/forms.py:37
msgid "The language for the region"
msgstr "此地區的語言"

#: regions/forms.py:46
msgid "Please draw a region with the map drawing tool."
msgstr "請使用畫地圖工具描繪此地區"

#: regions/forms.py:48
msgid ""
"The region you drew is too large. Please draw a region that's about the size"
" of a city (or smaller). If you need a bigger region than that, please email"
" contact@localwiki.org."
msgstr "您畫的地區範圍太大。請畫出大約一個城市大小（或更小）的地區範圍。如果您還是想要新增一個很大的地區，請用電子郵件聯繫 contact@localwiki.org 。"

#: regions/forms.py:53
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: regions/forms.py:54 regions/models.py:21
msgid "The full name of this region, e.g. 'San Francisco'"
msgstr "此地區的全名，例如＂臺中市＂"

#: regions/forms.py:75
msgid "You cannot delete yourself as an admin"
msgstr "您是本地區的管理員，所以不可以刪除自己。"

#: regions/models.py:23
msgid ""
"A very short name for this region that will appear in URLs, e.g. 'sf'. Keep "
"it short and memorable!"
msgstr "一個地區的簡稱，會出現在網址裡，例如：'tw' 表示臺灣Taiwan。請保持簡短且好記！"

#: regions/models.py:42
msgid "Region already has pages in it"
msgstr "此地區已經有建立頁面了。"

#: regions/views.py:37
#, python-format
msgid ""
"<p>Region \"%s\" not found. Would you like to <a href=\"%s\" "
"rel=\"nofollow\">create it</a>?</p>"
msgstr "<p>找不到 \"%s\" 。您想要 <a href=\"%s\" rel=\"nofollow\">新增一個</a>嗎？</p>"

#: regions/views.py:72
msgid ""
"You've created a new LocalWiki region! We've set you up as an admin for this"
" region. Learn more about <a "
"href=\"http://localwiki.net/main/Local_Adminship_Hub\" "
"target=\"_blank\">LocalWiki adminship here</a>."
msgstr "您已經建立一個 LocalWiki 的地區了！我們將您設為此地區的管理員。您可在此了解更多有關<a href=\"http://localwiki.net/main/Local_Adminship_Hub\" target=\"_blank\">LocalWiki的管理方式</a>。"

#. Translators: Keep under < 100 characters
#: regions/views.py:78
#, python-format
msgid ""
"Help me bring LocalWiki to %(region_name)s! I've just started this here: "
"%(region_url)s"
msgstr "協助我們將 LocalWiki 帶進%(region_name)s！從這裡 %(region_url)s開始！"

#: regions/views.py:83
msgid "Let the world know you're starting to build something beautiful:"
msgstr "讓大家知道您正在進行的貢獻："

#: regions/views.py:126
#, python-format
msgid "Region '%s' was deleted."
msgstr "＂%s＂地區已被刪除。"

#: regions/views.py:151 utils/views.py:176 utils/views.py:238
msgid "Sorry, you are not allowed to perform this action."
msgstr "抱歉，您不被允許執行這個動作。"

#: regions/views.py:371
msgid ""
"There was a problem with the map area you drew. Please re-draw it and try "
"again."
msgstr "您畫的地圖區域出現了些問題。請您再重新畫一次。"

#: regions/views.py:438
msgid "Settings updated!"
msgstr "已更新設定！"

#: regions/views.py:463
msgid "Region admins updated!"
msgstr "已更新此地區的管理員！"

#: regions/views.py:484
msgid "Banned users updated."
msgstr "已經更新被封鎖的使用者名單。"

#: regions/initial_data/__init__.py:19
#, python-format
msgid ""
"<p>\n"
"    \tWelcome to the new LocalWiki region for %(region)s!\n"
"    <p>\n"
"    \tClick on <strong>Explore</strong> at the top to see what's here now.</p>\n"
"    <p>\n"
"    \tYou can edit this and any other page by clicking the <strong>Edit</strong> button.</p>\n"
"    <p>Need <strong>help</strong>? Please see the <a href=\"http://localwiki.net/main/Help\">help page</a> on the <a href=\"http://localwiki.net/main/\">LocalWiki Guide</a>!</p>"
msgstr "<p>\n\t歡迎來到新建立的 LocalWiki 地區，%(region)s！\n<p>\n\t請按上方的<strong>探索</strong>來看看現在這裡有什麼。</p>\n<p>\n\t您可以按<strong>編輯</strong>按紐來編輯此頁面。</p>\n<p>需要<strong>幫助</strong>嗎？詳細請見</a>小幫手</a>，就在<a href=\"http://localwiki.net/main/\">LocalWiki指南</a>！</p>"

#: regions/templates/regions/admins_update.html:6
#: regions/templates/regions/banned_update.html:6
#: regions/templates/regions/settings.html:6
msgid "LocalWiki - Settings"
msgstr "LocalWiki - 設定"

#: regions/templates/regions/admins_update.html:10
#: regions/templates/regions/banned_update.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        <a href=\"%(region_settings)s\">Settings</a> for <a href=\"%(url)s\">%(region_slug)s</a>\n"
"    "
msgstr "\n<a href=\"%(url)s\">%(region_slug)s</a>的<a href=\"%(region_settings)s\">設定</a>"

#: regions/templates/regions/banned_update.html:20
#: regions/templates/regions/settings.html:54
msgid "Banned users"
msgstr "被封鎖的使用者"

#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:17
#: regions/templates/regions/region_list.html:8
msgid "Explore - LocalWiki"
msgstr "探索 - LocalWiki"

#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:30
#: regions/templates/regions/region_list.html:21
msgid "Find a LocalWiki region"
msgstr "尋找一個 LocalWiki 的地區"

#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:36
#: regions/templates/regions/region_list.html:27
#, python-format
msgid "or <a href=\"%(region_add_url)s\" class=\"button little\">add a new region</a>"
msgstr "或<a href=\"%(region_add_url)s\" class=\"button little\">新增一個地區</a>"

#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:52
#: regions/templates/regions/region_form.html:7
#: regions/templates/regions/region_list.html:45
msgid "Add a new LocalWiki region"
msgstr "新增一個 LocalWiki 的地區"

#: regions/templates/regions/region_explore_index.html:60
msgid "As List"
msgstr "如列表"

#: regions/templates/regions/region_explore_page.html:14
msgid "Load More"
msgstr "載入更多"

#: regions/templates/regions/region_form.html:50
msgid "Draw the rough area the region will cover"
msgstr "請大略畫出此地區所涵蓋的範圍"

#: regions/templates/regions/region_form.html:51
msgid "When drawing your shape, <strong>double click to close it</strong>!"
msgstr "<strong>點擊兩下</strong>以結束您畫的範圍！"

#: regions/templates/regions/region_form.html:52
#: regions/templates/regions/settings.html:69
msgid ""
"Pick an area roughly the size of a city. Don't worry about being exact!"
msgstr "選擇一塊大約一個城市大小的地方。別擔心，不一定要很準確！"

#: regions/templates/regions/region_form_log_in.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      <h2>..you're almost done!</h2>\n"
"      <p>Now you just need to <a class=\"button\" href=\"%(login_url)s?%(qs)s&amp;next=%(next)s\">log in</a> or <a class=\"button\" href=\"%(register_url)s?%(qs)s&amp;next=%(next)s\">create an account</a></p>\n"
"  "
msgstr "\n<h2>..您就快完成了！</h2>\n<p>您現在只需要<a class=\"button\" href=\"%(login_url)s?%(qs)s&amp;next=%(next)s\">登入</a>或<a class=\"button\" href=\"%(register_url)s?%(qs)s&amp;next=%(next)s\">新增一個帳號</a></p>"

#: regions/templates/regions/region_list_map.html:30
msgid "Communities - LocalWiki"
msgstr "社群 - LocalWiki"

#: regions/templates/regions/settings.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Settings for <a href=\"%(url)s\">%(region_slug)s</a>\n"
"    "
msgstr "\n<a href=\"%(url)s\">%(region_slug)s</a>的設定"

#: regions/templates/regions/settings.html:45
msgid "Admins"
msgstr "管理員"

#: regions/templates/regions/settings.html:57
msgid "Nobody is banned. Hooray!"
msgstr "目前沒有人被禁止。好耶！"

#: regions/templates/regions/settings.html:68
msgid "The rough area the region covers"
msgstr "此地區約略涵蓋的範圍"

#: search/templates/search/base.html:14 search/templates/search/base.html:58
#: search/templates/search/map_for_search.html:10
#: search/templates/search/map_for_search.html:30
msgid "Search results for"
msgstr "搜尋結果："

#: search/templates/search/base.html:19 search/templates/search/base.html:63
#: search/templates/search/search.html:91
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: search/templates/search/global_search.html:21
#: search/templates/search/global_search.html:61
#: search/templates/search/map_for_search.html:21
#: search/templates/search/search.html:29
#: search/templates/search/search.html:63
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: search/templates/search/global_search.html:24
#: search/templates/search/global_search.html:64
#: search/templates/search/map_for_search.html:24
#: search/templates/search/search.html:32
#: search/templates/search/search.html:66
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: search/templates/search/global_search.html:54
#: search/templates/search/search.html:56
msgid "No results found."
msgstr "沒有找到任何結果"

#: search/templates/search/search.html:15
#, python-format
msgid "No page with the exact title \"%(query)s\" exists."
msgstr "沒有完全符合＂%(query)s＂名稱的標題。"

#: search/templates/search/search.html:73
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Want to <a href=\"%(global_search)s?q=%(query)s\">search all of LocalWiki for \"%(query)s\"</a>?\n"
"            "
msgstr "\n你想要<a href=\"%(global_search)s?q=%(query)s\">搜尋所有 LocalWiki 裡的 \"%(query)s\"</a>嗎？"

#: search/templates/search/search.html:81
msgid "Create a new page:"
msgstr "新增一個頁面："

#: search/templates/search/search.html:88
msgid "Search for pages:"
msgstr "搜尋頁面："

#: stars/signals.py:72 stars/signals.py:114
#, python-format
msgid "Their edit comment was \"%s\"."
msgstr "他們編輯的評論是＂%s＂。"

#: stars/templates/stars/page_stars_for_user.html:8
#, python-format
msgid "Pages %(username)s follows"
msgstr "%(username)s追蹤的頁面"

#: stars/templates/stars/page_stars_for_user.html:14
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Pages <a href=\"%(user_link)s\">you</a> follow:\n"
"    "
msgstr "\n<a href=\"%(user_link)s\">你</a>追蹤的頁面："

#: stars/templates/stars/page_stars_for_user.html:18
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Pages <a href=\"%(user_link)s\">%(username)s</a> follows:\n"
"        "
msgstr "\n<a href=\"%(user_link)s\">%(username)s</a>追蹤的頁面："

#: stars/templates/stars/user_stars_for_user.html:9
#, python-format
msgid "Users %(username)s follows"
msgstr "%(username)s追蹤"

#: stars/templates/stars/user_stars_for_user.html:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Users <a href=\"%(user_link)s\">you</a> follow:\n"
"    "
msgstr "\n<a href=\"%(user_link)s\">你</a>追蹤的使用者："

#: stars/templates/stars/user_stars_for_user.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Users <a href=\"%(user_link)s\">%(username)s</a> follows:\n"
"        "
msgstr "\n<a href=\"%(user_link)s\">%(username)s</a>追蹤的使用者："

#: tags/forms.py:98
#, python-format
msgid "removed %(name)s %(deleted)s."
msgid_plural "removed %(name)s %(deleted)s."
msgstr[0] "移除%(name)s%(deleted)s。"

#: tags/forms.py:107
#, python-format
msgid "removed %(count)i %(name)s."
msgid_plural "removed %(count)i %(name)s."
msgstr[0] "移除%(count)i%(name)s。"

#: tags/forms.py:127
#, python-format
msgid "added %(count)i %(name)s."
msgid_plural "added %(count)i %(name)s."
msgstr[0] "新增 %(count)i 個 %(name)s"

#: tags/forms.py:136
msgid "no changes made"
msgstr "並無任何修改"

#: tags/forms.py:137 tags/forms.py:140
msgid " and "
msgstr "和"

#: tags/models.py:35
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: tags/models.py:36 tags/templates/tags/global_pagetagset_list.html:5
#: tags/templates/tags/global_pagetagset_list.html:6
#: tags/templates/tags/pagetagset_list.html:5
#: tags/templates/tags/pagetagset_list.html:6
#: tags/templates/tags/tag_list.html:5
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: tags/views.py:171
#, python-format
msgid "<p>No pages tagged \"%s\".</p>"
msgstr "<p>沒有頁面有＂%s＂標籤。</p>"

#: tags/templates/tags/nearby_tagged_list_snippet.html:4
msgid "Other nearby pages"
msgstr "其他附近的頁面"

#: tags/templates/tags/nearby_tagged_list_snippet.html:20
#, python-format
msgid "All LocalWiki pages tagged %(tag)s"
msgstr "所有有 %(tag)s 標籤的 LocalWiki 頁面"

#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:28
#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:29
#, python-format
msgid "Differences for tag versions for %(new_name)s"
msgstr "%(new_name)s的標籤版本的差異"

#: tags/templates/tags/pagetagset_diff.html:61
msgid "Tags history"
msgstr "標籤歷史紀錄"

#: tags/templates/tags/pagetagset_form.html:14
#: tags/templates/tags/pagetagset_form.html:15
#: tags/templates/tags/pagetagset_version_detail.html:18
#: tags/templates/tags/pagetagset_versions.html:16
msgid "Tags for"
msgstr "標籤"

#: tags/templates/tags/pagetagset_version_detail.html:17
#: tags/templates/tags/pagetagset_versions.html:15
msgid "Tags for "
msgstr "標籤"

#: tags/templates/tags/pagetagset_versions.html:24
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        This page has no tags.  <a href=\"%(page_url)s\">Add some!</a>\n"
"    "
msgstr "\n此頁面沒有標籤。<a href=\"%(page_url)s\">新增一些吧！</a>"

#: tags/templates/tags/tag_list.html:6
msgid "All tags"
msgstr "所有標籤"

#: tags/templates/tags/tag_list.html:13
msgid "Most popular"
msgstr "最受歡迎的"

#: tags/templates/tags/tag_list.html:14
msgid "As a cloud"
msgstr "標籤雲"

#: tags/templates/tags/tag_list.html:59
msgid "There are no tags. Add some!"
msgstr "這裡沒有標籤。新增一些吧！"

#: tags/templates/tags/tagged_list_snippet.html:31
#, python-format
msgid "Add new \"%(tag_name)s\""
msgstr "新增＂%(tag_name)s＂"

#: tags/templates/tags/tagged_list_snippet.html:33
#: themes/sapling/templates/site/add_page_area.html:7
msgid "Name of page"
msgstr "頁面名稱"

#: tags/templates/tags/tagged_list_snippet.html:41
#, python-format
msgid "There are no pages with the tag \"%(tag_name)s\"."
msgstr "沒有包含＂%(tag_name)s＂標籤的頁面"

#: tags/templatetags/tags_tags.py:52
#, python-format
msgid "Pages tagged &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "有 &ldquo;%s&rdquo; 標籤的頁面"

#: templates/follow/form.html:9
#, python-format
msgid "Stop following this %(object_type)s"
msgstr "停止追蹤此%(object_type)s"

#: templates/follow/form.html:12
#, python-format
msgid "Start following this %(object_type)s"
msgstr "開始追蹤此%(object_type)s"

#: templates/registration/login.html:5
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: templates/registration/login.html:20
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "您的使用者名稱和密碼不符。請重新再試一次。"

#: templates/registration/login.html:21 templates/registration/login.html:31
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記您的密碼？"

#: templates/registration/login.html:28
#: templates/registration/registration_form.html:43
msgid "login"
msgstr "登入"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:5
#: templates/registration/password_reset_complete.html:6
#: templates/registration/password_reset_complete.html:9
msgid "Password reset complete"
msgstr "密碼重設已完成"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:11
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr "您的密碼已經設定完成。您現在已經可以登入了。"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:13
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:4
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:6
#: templates/registration/password_reset_form.html:4
#: templates/registration/password_reset_form.html:5
#: templates/registration/password_reset_form.html:8
msgid "Password reset"
msgstr "重設密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:11
msgid "Enter new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:13
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "請輸入您的新密碼兩次，以便我們確認您輸入的密碼是正確的。"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:17
msgid "New password:"
msgstr "新的密碼："

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:19
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認密碼："

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:20
msgid "Change my password"
msgstr "修改我的密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:24
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密碼重設不成功"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:26
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "密碼重設連結無效，可能是因為已經點過該連結了。請重新去申請新密碼。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:4
#: templates/registration/password_reset_done.html:5
#: templates/registration/password_reset_done.html:8
msgid "Password reset successful"
msgstr "密碼重新設定完成"

#: templates/registration/password_reset_done.html:10
msgid ""
"We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
"address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr "我們已經寄信至您的電子郵件位址，說明該如何設定密碼。您將很快地收到信件。"

#: templates/registration/password_reset_email.html:2
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset for your"
" user account at %(site_name)s."
msgstr "您收到此封電子郵件，代表您要求將您在%(site_name)s的帳號重新設定一組密碼。"

#: templates/registration/password_reset_email.html:4
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "請至下列頁面並選擇一組新的密碼："

#: templates/registration/password_reset_email.html:8
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr "您的使用者名稱，以防您忘記："

#: templates/registration/password_reset_email.html:10
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "感謝您使用我們的網站！"

#: templates/registration/password_reset_email.html:12
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "%(site_name)s團隊"

#: templates/registration/password_reset_form.html:10
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll e-mail "
"instructions for setting a new one."
msgstr "忘記您的密碼？請在下方輸入您的電子郵件位址，我們會寄信給您、說明如何設定一組新的密碼。"

#: templates/registration/password_reset_form.html:14
msgid "E-mail address:"
msgstr "電子郵件地址:"

#: templates/registration/password_reset_form.html:14
msgid "Reset my password"
msgstr "重設我的密碼"

#: templates/registration/registration_form.html:5
msgid "Create account"
msgstr "註冊"

#: themes/sapling/templates/404.html:5 themes/sapling/templates/404.html:7
msgid "Not found"
msgstr "找不到"

#: themes/sapling/templates/404.html:14
msgid "Item not found"
msgstr "找不到此項目"

#: themes/sapling/templates/site/base.html:168
msgid ""
"\n"
"        LocalWiki is a grassroots effort to collect, share and open the world’s local knowledge.  We are a 501(c)3 non-profit organization.\n"
"        "
msgstr "\nLocalWiki 是一個蒐集、分享、開放全世界的在地知識的草根運動。我們是一家符合 501(c)3 規範的非營利組織。"

#: themes/sapling/templates/site/base.html:173
msgid "Learn more"
msgstr "瞭解更多"

#: themes/sapling/templates/site/base.html:174
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: themes/sapling/templates/site/base.html:175
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用條款"

#: themes/sapling/templates/site/base.html:176
#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:20
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:23
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: themes/sapling/templates/site/base.html:187
msgid ""
"<p>Except where otherwise noted, this content is licensed under a <a "
"rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\" "
"target=\"_blank\">Creative Commons Attribution License</a>. See <a "
"href=\"https://localwiki.org/main/Copyrights\">Copyrights</a>.</p>"
msgstr "<p>除非有特別註記，否則此內容為<a rel=\"license\" href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\" target=\"_blank\">創用CC授權條款 - 姓名標示</a>。詳見<a href=\"https://localwiki.org/main/Copyrights\">隱私權政策</a>。</p>"

#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:13
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:5
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:20
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:15
#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:17
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:21
msgid "About"
msgstr "關於"

#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:21
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:24
msgid "API"
msgstr "應用程式介面"

#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:24
#: themes/sapling/templates/site/common_nav.html:26
#: themes/sapling/templates/site/nav.html:25
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: themes/sapling/templates/site/login_info.html:14
msgid "settings"
msgstr "設定"

#: themes/sapling/templates/site/login_info.html:15
msgid "log out"
msgstr "登出"

#: themes/sapling/templates/site/login_info.html:19
msgid "log in"
msgstr "登入"

#: themes/sapling/templates/site/login_info.html:19
msgid "or"
msgstr "或"

#: themes/sapling/templates/site/login_info.html:19
msgid "create account"
msgstr "註冊"

#: themes/sapling/templates/site/nav.html:13
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: themes/sapling/templates/site/search_form.html:5
#, python-format
msgid "Search %(region_name)s"
msgstr "搜尋 %(region_name)s 裡的頁面"

#: themes/sapling/templates/site/search_form.html:10
msgid "Search LocalWiki "
msgstr "搜尋 LocalWiki"

#: users/__init__.py:7
msgid "You are now logged out."
msgstr "您現在已經登出"

#: users/admin.py:16
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: users/admin.py:17
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: users/admin.py:19
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: users/forms.py:13
msgid "Only these users"
msgstr "只有這些使用者"

#: users/forms.py:30 users/registration_backend/forms.py:44
msgid "Your name"
msgstr "你的姓名"

#: users/forms.py:31
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件位址"

#: users/forms.py:32
msgid "Gravatar email (private)"
msgstr "Gravatar 電子郵件(不公開)"

#: users/forms.py:36
msgid "Disable this account permanently"
msgstr "永久停用此帳號"

#: users/models.py:63
msgid "Gravatar Email (Private)"
msgstr "Gravatar 電子郵件(不公開)"

#: users/models.py:64
msgid "Show email publicly (Helps with communication)"
msgstr "公開 email (有助於溝通聯絡)"

#: users/models.py:65
msgid "Personal website"
msgstr "個人網站"

#: users/views.py:219
msgid "Permissions updated!"
msgstr "已更新權限！"

#: users/views.py:230 users/views.py:265 users/views.py:275
msgid "You must be logged in to change user settings."
msgstr "必須登入才能修改使用設定"

#: users/views.py:244
msgid "User settings updated!"
msgstr "使用設定 更新成功!"

#: users/views.py:281
msgid "Your account has been de-activated."
msgstr "您的帳戶已被停用。"

#: users/views.py:504
msgid "Logged out"
msgstr "登出"

#: users/registration_backend/__init__.py:65
msgid "You are signed up and logged in!"
msgstr "您已註冊並登入！"

#: users/registration_backend/__init__.py:67
#, python-format
msgid "Tell us who you are by <a href=\"%s\">creating a page for yourself!</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">建立一個您的個人頁面</a>來告訴我們你是誰！"

#: users/registration_backend/forms.py:33
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: users/registration_backend/forms.py:35
msgid "This value may contain only letters (a-z), numbers, +, - and ."
msgstr "只能包含字母ａ到ｚ，數字，＋，－，和．"

#: users/registration_backend/forms.py:40
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: users/registration_backend/forms.py:43
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: users/registration_backend/forms.py:49
msgid "You must agree to the terms to register"
msgstr "你必須同意這些條款才能註冊"

#: users/registration_backend/forms.py:64
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "已經有人使用了這個使用者名稱。"

#: users/registration_backend/forms.py:73
msgid ""
"This email address is already in use. Please supply a different email "
"address."
msgstr "已有人使用此電子郵件位址。請提供其他電子郵件位址。"

#: users/templates/users/deactivate.html:9
msgid "Deactivate account"
msgstr "停用帳號"

#: users/templates/users/settings.html:10
msgid "User settings"
msgstr "使用設定"

#: users/templates/users/settings.html:33
msgid "Change your user icon at Gravatar.com"
msgstr "到 Gravatar.com 變更您的大頭貼"

#: users/templates/users/settings.html:39
#, python-format
msgid "You can also <a href=\"%(deactivate_url)s\">deactivate your account</a>."
msgstr "您也可以<a href=\"%(deactivate_url)s\">停用你的帳號</a>。"

#: users/templates/users/subscribed_list.html:4
msgid "List of subscribers"
msgstr "訂閱者列表"

#: users/templates/users/subscribed_list.html:8
msgid "Subscriber emails:"
msgstr "訂閱者的電子郵件："

#: users/templates/users/user_page.html:24
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: users/templates/users/user_page.html:44
msgid "This user account is disabled."
msgstr "該使用者帳號已被停用"

#: users/templates/users/user_page.html:60
#, python-format
msgid "Joined on %(date_joined)s"
msgstr "加入時間：%(date_joined)s"

#: users/templates/users/user_page.html:67
msgid "total contributions"
msgstr "所有貢獻"

#: users/templates/users/user_page.html:76
msgid "pages edited"
msgstr "編輯的頁面"

#: users/templates/users/user_page.html:85
msgid "maps edited"
msgstr "編輯的地圖"

#: users/templates/users/user_page.html:96
#, python-format
msgid "%(num_pages_followed)s pages starred"
msgstr "%(num_pages_followed)s個已追蹤的頁面"

#: users/templates/users/user_page.html:103
#, python-format
msgid "%(num_users_followed)s users starred"
msgstr "%(num_users_followed)s個已追蹤的使用者"

#: users/templates/users/user_page.html:111
msgid "Regions followed"
msgstr "已追蹤的地區"

#: users/templatetags/user_tags.py:26
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: utils/views.py:177
msgid ""
"Anonymous users may not perform this action. Please <a "
"href=\"/Users/login/\">log in</a>."
msgstr "匿名使用者無法操作這個步驟。請您<a href=\"/Users/login/\">登入</a>。"

#: utils/templates/utils/history/form.html:18
msgid "restore"
msgstr "復原"

#: versionutils/diff/diffutils.py:115 versionutils/diff/diffutils.py:225
#: versionutils/diff/diffutils.py:317 versionutils/diff/diffutils.py:337
#: versionutils/diff/diffutils.py:403 versionutils/diff/diffutils.py:420
#: versionutils/diff/diffutils.py:525
msgid "No differences found"
msgstr "沒有發現不同"

#: versionutils/diff/diffutils.py:560 versionutils/diff/diffutils.py:570
#: versionutils/diff/diffutils.py:583 versionutils/diff/diffutils.py:593
msgid "Stayed the same"
msgstr "保持原樣"

#: versionutils/diff/diffutils.py:563 versionutils/diff/diffutils.py:575
msgid "Removed"
msgstr "移除的"

#: versionutils/diff/diffutils.py:586 versionutils/diff/diffutils.py:598
#: versionutils/versioning/constants.py:14
msgid "Added"
msgstr "新增"

#: versionutils/diff/templates/diff/file_diff.html:8
msgid "Download deleted version"
msgstr "下載刪除的版本"

#: versionutils/diff/templates/diff/file_diff.html:9
msgid "Download added version"
msgstr "下載新增的版本"

#: versionutils/merging/forms.py:53
msgid ""
"Warning: someone else made changes before you.  Please review the changes "
"and save again."
msgstr "警告: 有其他人在你之前先做了修改。請重新查看你做的修改並且再儲存一次。"

#: versionutils/merging/forms.py:55
msgid ""
"Someone else made changes before you but yourchanges were successfully "
"merged."
msgstr "有其他人在你之前先做了修改，但是你做的修改也成功地一起合併了。"

#: versionutils/templates/versionutils/revert_form.html:12
msgid "Restore"
msgstr "恢復"

#: versionutils/templates/versionutils/history/form.html:8
#: versionutils/templates/versionutils/history/form.html:15
msgid "Compare"
msgstr "比較"

#: versionutils/templates/versionutils/history/form.html:47
msgid "There is no revision history."
msgstr "此無修改歷史紀錄"

#: versionutils/templates/versionutils/history/media.html:46
msgid "Please select two versions to compare"
msgstr "請選擇兩種版本來做比較"

#: versionutils/versioning/constants.py:15
msgid "Updated"
msgstr "已更新的"

#: versionutils/versioning/constants.py:16
msgid "Deleted"
msgstr "刪除"

#: versionutils/versioning/constants.py:17
msgid "Deleted via cascade"
msgstr "級聯刪除（Deleted via cascade）"

#: versionutils/versioning/constants.py:18
msgid "Reverted"
msgstr "回復"

#: versionutils/versioning/constants.py:19
msgid "Reverted/Added"
msgstr "回復/新增"

#: versionutils/versioning/constants.py:20
msgid "Reverted/Deleted"
msgstr "回復/刪除"

#: versionutils/versioning/constants.py:21
msgid "Reverted/Deleted via cascade"
msgstr "級聯回復/刪除（Reverted/Deleted via cascade）"

#: versionutils/versioning/constants.py:22
msgid "Reverted via cascade"
msgstr "級聯回復（Reverted via cascade）"

#: versionutils/versioning/forms.py:48
msgid "Reason for deletion"
msgstr "刪除的原因"

#: versionutils/versioning/forms.py:49
msgid "Permanently remove older versions"
msgstr "永久移除先前的版本"

#: versionutils/versioning/forms.py:50 versionutils/versioning/forms.py:62
msgid "Don't log this change"
msgstr "不要記錄此更改"

#: versionutils/versioning/forms.py:60
msgid "Reason for restoring"
msgstr "恢復先前版本的原因"

#: versionutils/versioning/forms.py:61
msgid "Permanently remove newer versions"
msgstr "永久移除較新的版本"

#: versionutils/versioning/views.py:68
msgid "Your attention to detail is appreciated."
msgstr "感謝您對細節的注意。"

#: versionutils/versioning/views.py:103
msgid "Successfully deleted!"
msgstr "成功刪除!"

#: versionutils/versioning/views.py:156
#, python-format
msgid "Restored version %s."
msgstr "恢復版本%s"
